南邊圍黑警要求市民除口罩 唔除口罩就拉人

左邊隻狗見到記者搵盾遮樣
成堆圍住一個市民要求出示身分證 除口罩除帽
唔除唔比過去
唔除口罩就拉人

有無權唔除

Push